我又中咗 不過已經冇人理

都話咗 你地又錯失上樓機會
只要每次都跟我 一定有賺

過街老鼠

推

上次跟你4:2冇咗陳樓
家破人亡

4:2個次呢

你層咩樓嚟 4:2投注額得一百萬